係隔離台見到個偽ABC蝦it 毒撚有感

係咪應該將條女既事跡同個名（咁當然要加埋佢條仔個名啦 ），
Send /fax哂去所有香港既獸醫診所同獸醫院呢
香港應該唔多獸醫診所

條女咁撚無品丶條仔咁撚無taste
好驚第日都唔知會唔會歧視d唐狗 唐貓
特登玩死佢地
應該話俾d獸醫診所知，提防呢兩個人返香港執業